---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=Michael%20Leister%20-%20Ich%20geh%20dann%20mal%20meinen%20Weg
Authors: Michael Leister
Ratings: 235
Isbn 10: 3948187088
Format: Ungekürztes Hörbuch
Language: German
Publishers: Ata Medien Verlag GmbH
Isbn 13: 9783948187088
Tags: 
    - Seelische & Geistige Gesundheit
    - Emotionen & Gefühle
    - Persönlicher Erfolg
Added: 139
Progress: 3 Min. verbleibend
Categories: 
    - Gesundheit & Wellness 
    - Seelische & Geistige Gesundheit
Sample: https://samples.audible.de/bk/atam/000510/bk_atam_000510_sample.mp3
Asin: 394818710X
Title: "Ich geh dann mal meinen Weg: Wie du in 12 Schritten die Vergangenheit loslässt, Frieden findest und glücklich in ein neues Leben startest"
Title Short: "Ich geh dann mal meinen Weg"
Narrators: Michael Leister
Blurb: "Jetzt endlich auch als Hörbuch! Dies ist das Hörbuch für alle, die endlich loslassen und neu anfangen wollen. Die Vergangenheit..."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/51MF4DMfQ8L._SL500_.jpg
Parent Category: Gesundheit & Wellness
Store Page Url: https://audible.de/pd/394818710X?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Length: 3h 19m 
Summary: "<p>Jetzt endlich auch als Hörbuch! Dies ist das Hörbuch für alle, die endlich loslassen und neu anfangen wollen. Die Vergangenheit loslassen, inneren Frieden finden und glücklich in ein neues Leben starten. Was fast zu schön klingt, um wahr zu sein, ist vollkommen machbar.</p> <p>Dieses Hörbuch ist Seelenbalsam für alle, die gelitten haben und sich danach sehnen, ein glückliches Leben zu führen, in dem die Schmerzen vergangener Tage keine Rolle mehr spielen. Mit seiner freundschaftlichen und herrlich unkonventionellen Art präsentiert Bestsellerautor Michael Leister 12 leicht verständliche Grundlagen, die jedem die Chance eröffnen, seine Situation nachhaltig zu verändern.</p> <p>Beginne eine aufregende Reise zu dir selbst, bei der du dein Leben aus verschiedenen Perspektiven betrachtest. Du wirst lernen, Negatives loszulassen und deine Wunden der Vergangenheit zu heilen. Entdecke Potenzial, wo andere nur einen Scherbenhaufen sehen. Löse dich von Menschen und Situationen, die dir nicht gut tun. Stärke dein Selbstbewusstsein und entdecke, was in dir steckt. Befreie dich vom Schmerz und beschreite einen Weg, der dich zu mehr Lebensqualität führt. Dieses Hörbuch ist für dich. Weil du es verdienst, glücklich zu sein...</p>"
Child Category: Seelische & Geistige Gesundheit
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=394818710X
Release Date: 2021-02-15
---
# Ich geh dann mal meinen Weg: Wie du in 12 Schritten die Vergangenheit loslässt, Frieden findest und glücklich in ein neues Leben startest

## Ich geh dann mal meinen Weg

[https://m.media-amazon.com/images/I/51MF4DMfQ8L._SL500_.jpg](https://m.media-amazon.com/images/I/51MF4DMfQ8L._SL500_.jpg)
